<resources>
    <string name="app_name">Erasmus</string>
    <string name="day1">Erlebnis 1</string>
    <string name="activity1">Ankunft in Granada</string>
    <string name="description1">Aufregung und Sonnenschein erwarten mich, als ich in Granada
        ankomme. Der große Marktplatz strahlt vor Energie und Lebensfreude. Dieser Moment markiert
        den Beginn eines unvergesslichen Erasmus-Semesters.</string>
    <string name="day2">Erlebnis 2</string>
    <string name="activity2">Unvergessliche Poolparty</string>
    <string name="description2">Die Stadt Granada enttäuscht nicht in Sachen Partyleben, und ich habe
        die Chance genutzt, auf meiner ersten großen Party viele neue Leute kennenzulernen. Unter
        strahlend blauem Himmel und bei perfektem Wetter war die Stimmung einfach großartig. Hier
        habe ich auch meine ersten engen Freunde für mein aufregendes Erasmus-Abenteuer
        getroffen.</string>
    <string name="day3">Erlebnis 3</string>
    <string name="activity3">Caminito del Rey</string>
    <string name="description3">Ein unvergesslicher Tag auf dem Caminito del Rey-Wanderweg in
        Granada mit Charles, Eva und Ruslan. Wir wagten uns über Hängebrücken, die in
        schwindelerregender Höhe über 300 Meter tiefe Abgründeführten. Diese atemberaubende
        Aussicht und das gemeinsame Abenteuer haben unsereFreundschaft gestärkt und uns
        unvergessliche Erlebnisse beschert.</string>
    <string name="day4">Erlebnis 4</string>
    <string name="activity4">Magischer Sonnenuntergang über Granada</string>
    <string name="description4">Ein atemberaubender Augenblick, als die Sonne am San Miguel
        unterging und Granada in goldenes Licht tauchte. Mit einem gekühlten Bier in der Hand
        genossen wir eine bezaubernde Aussicht, die zu den schönsten Momenten meines Lebens zählt.
        Diese Erinnerung wird für immer in meinem Herzen bleiben.</string>
    <string name="day5">Erlebnis 5</string>
    <string name="activity5">Magnificent Maru</string>
    <string name="description5">Effortlessly glides in to save the day</string>
    <string name="day6">Erlebnis 5</string>
    <string name="activity6">Dynamic Yasmine</string>
    <string name="description6">Ability to shift to any form and energize</string>
</resources>